救生員不足、泳池及泳灘將大規模封閉

本月中旬為每年泳季的開始，但季節性救生員持續短缺，恐令不少泳池及泳灘關閉。有工會預料，今年尚欠逾四百名救生員，即一半季節性救生員仍未招聘，推測今年泳池及泳灘將大規模封閉，情況為歷來最嚴重。有立法會議員促請政府檢討公務員救生員的職系架構，改善薪酬待遇，吸引新人入行........

多得班死港女
唔識游水就咪撚去海灘啦
幾十歲人仲要用水泡
屌你老母

遲早有人提議輸入外勞
同醫生一樣

d 長工政府果班年年都扮撚曬不足啦，之後扮曬野池就唔洗開，咪可以係休息室hea 囉，人工照袋

關咩事，唔用水泡先多機會要救
要比人救嘅人返而係以為自己游得好勁個d

收皮啦最撚憎救生員
坐半個鐘玩半個鐘
坐個陣就戴副超訓教
仲要係咁話辛苦唔夠人

香港行行都係咁
把口話唔夠人
目的其實係加人工

屌你啦
親眼睇住一個水泡港女
游到去浮台咁滯
個水泡漏氣
跟手fing晒手嗌救命
救生員要撐艇仔過去呀

鬼咩 工時長 番埋星期六日
人工又唔係特別吸引
點解唔夠人 講黎講去咪錢

有個救生員仲係日本坐緊花廳呀嘛

救生員真係最撚閪
4個位一定要8個人番工shift
總之一次shift 做多過半個鐘就已經會係walkie係咁叫
換人未呀 換人未呀
番工番副好似大爺咁

啲泳會唔租線又霸撚晒啲位
正常想游下水都唔得
成班細路一齊游自由式
啲水花同啲浪仲大過海灘

D長工仆街
冬天因封池會幾個池嘅人group去一個四季池，冬天搏命返儲鍾，夏天最忙個陣就狂放假同射波去教水。

垃圾政府制度，仲要大部份office 都係廢柴or同流合污。

所以呢？

所以港女害到救生員不足

一到夏季嗰主池又裝修
明明上年先修咗幾個月

比班外判食曬

。
呢d勞工問題，十幾年，我由教師post, 睇到空姐post, 睇到救生員post, 睇到護士post, 依家又loop返救生員post.
我發覺無論人工低定高，永遠有班友都會話人地唔值呢個價

仆街啦
啲救生員返工咪又係度閪冧
有撚野做咩
又係度溝女

唔洗救生員照開算